原來英女皇係可以殺人冇刑事責任

屌你法律可以完全唔適用英女皇到, 仲話係法律平等既西方國家
同大陸皇帝一樣

係，但佢唔會囉
完。

英女王唔會告返英女王

op千祈唔好去英國，英女王見你唔順眼屌死你佢冇罪

知唔知咩叫政治後果？

佢最大把刀 就係君主立憲制
如果做得太過份，英國人一定會反枱廢除佢

有咁既特權都要應對番咩國家既

佢仲可以無牌駕駛添

出國唔使passport

明文規定嘅人未必會做
講明人人平等嘅地方有邊度唔係窮人含撚
btw 無論真小人定偽君子都係咁仆街架喇

個撚個好似支那人鐘意鑽空子搵灰色地帶咩
英王室乃貴族上等人
唔係共產黨把土匪囉

所以話皇權應該要廢

做左唔驚比人斬頭？

香港警察都無事啦，有咩好講

法國大革命

不過佢無需要殺人

想殺人又自己唔洗出手

對住一個阿婆，反殺佢冇咩難度

會唔會 同應唔應該畀佢有權 根本兩回事

人地唔受法律限制 人權自由都好過中國
中國講乜鳩以法治國 仲垃圾過皇權無限制既大英=終極垃撚圾

法不加於尊
估唔到英做到咁出面

娶個寡婦都要退位嘅英國君主
佢殺咗人後果實質比其他人仲嚴重

真正凌駕法律嘅係大陸出世新移民公屋綜援撚
例如陳同佳

女皇冇車牌都可以揸車

你幾時見過皇帝殺人頭需要負刑責？古今中外都冇㗎喇

英女皇可以隨時對任何一個國家發動戰爭
咁佢發動左未？

殺全世界啲人都唔怕喇

pull rubbish post

Convention

開呢啲臭虫post冇人工ga

佢成百歲都可以殺到你，你應該都幾抵死下。

習近平殺人夠冇刑事責任啦

黑驚同英女皇地位一樣

係都唔會咁樣用
否則會令commonwealth收皮

想比英女王屌死

你覺得習曱甴有？

當年為左斬草除根殺鳩戴安娜皇妃都無事啦

香港警察都係

當年為左維持皇室白人血統，殺鳩左搵中東佬做老公既戴安娜

後生時既英女王，又大眼又大波

驚佢屌死你
轉頭佢馬上風
你謀殺
恭喜恭喜

你估人地好似香港黑警咁, 有權就用盡咩?
又想用玩偷換慨念?

啲車牌用佢名出添

成日話權力制衡

點知成個制度原來係要靠英女皇係賢人先維繫到

可以係公園入面揸車

有外交豁免權的人都係啦，譬如領事，殺人放火強姦打人你都唔拉得佢，津巴布韋總統個老婆同佢個女的保錶係香港打人，港警都要放人。外國發生過大使館識員強姦當地婦女，條友漏夜搭飛機返國，海關警察都無權阻止佢離境

見到你呢句諗起九龍皇帝
佢好鍾意寫𨳒死英女王

坐世界邊到唔係窮人含撚

引戰post 唔好回喇 由佢沉 乖啦你地

因為冇賢人先要權力機關制衡，有既制乜春？

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

淨係佢哋一言一行都要受宗教 人民 憲法 皇室嘅限制 仲有心情諗殺人？

個分別係佢唔會，因為君主立憲本身就係要限制自己權力

唔同某國，有權用就盡

士頭婆可否出手搞掂維尼

你都識講係『女王』啦
名義上有皇帝級既權力好正常
但呢D權力只係名義上
實權並唔係佢到

到時我都死左啦, 仲點告我

正 好想俾英女王蹂躪

佢要殺人既佢都唔會自己殺啦，佢之前好似請人開車撞死咗某一個人，陰謀論，都市傳說

重口未

唔係咁架
英國國會曾經砍頭查理一世
國會處死英國君主係有先例

007 都有殺人執照啦，我好細個已經知。

其實英國皇帝都會比人處死，佢權力唔係無限大嘅

想問下現時為止，英女皇已經殺咗幾多人？

EZIO ACE
香港的警察也不必遵守香港的法例，比英女皇強多了！！
56 minutes ago
34
3

你係彌敦道中間除褲痾屎都唔係好大罪，但個後果點止個罪本身咁簡單

佢殺人唔使親自出手
佢殺咗你都唔知
你知都冇證據
有證據你都吹佢唔脹

(從前有個戴安娜)

依個就係正宗
"有權就用到盡" 定係 "有權唔濫用" 既分別

五毛嘅思想真係狹窄

正正就係華人賤種同英國人既分別

而家先攞黎講
樓豬真係弱智

真係on9
事頭婆做咗咁多年女王，你幾時見佢做陰濕野

咪就係
港共同黑警做嘢就真係唔洗顧政治後果

係呀，中國講明殺人要坐監，老共殺左咁多人都冇事咪仲好笑

樓主見識少唔好怪佢

王家有王家特權，亦會有王家責任，而且君主立憲制下，佢殺人會比美國國會追究

同埋佢殺人冇刑事責任，有咩咁值得討論？泰王直頭冇王家責任添，你唔撚講泰王？

*英國國會

黑警仲勁 佢殺左人仲可以拉/殺埋受害者屋企人

唔好用「空子」呢d字唔該

黑警殺人都可以無責任

咁佢特赦咗好多死刑犯，根據能量守恆定律，佢有quota殺返相應人數

又block得5毛

王妃都係事頭婆隊冧㗎喇 邊個夠膽追究呀

佢先揾黑警制服你，綁手綁腳，再親手殺死你

法例照計係講佢本人個喎，係佢親自出手先有特權喎，相對應落中國，等於要習近平拎住把刀隊人

路易十六斬咁多人頭跟住自己俾人斬返

大英帝國wo,人哋想點關你q事

古今中外好多王朝都畀人推翻個皇帝畀人殺㗎喇,但佢嘅死唔係法律責任嚟喎.

好似話英女王之前喺二戰時期已經識揸貨車送物資

好似仲識整貨車添

呢個真係數一數二嘅垃圾post
垃圾程度同出post果個人成正比

臭蟲論
人地講英女皇 你就話泰王仲衰 點解唔講泰王

黑警仲勁啦 唔係皇帝都無法律責任

係 但唔會發生

皇帝殺人洗唔洗負責同皇帝勢力強弱有好大程度嘅牽連，同「皇帝」呢個身份反而冇咩關係，有時把持朝政嘅權臣、外戚或者太監一樣可以做到，正如當年慈禧殺光緒夠冇事

香港有三萬個英女皇

占士邦都可以，拎左license to kill

三萬個死黑警殺咁多人都冇刑事責任啦
點解英國唯一女皇要有

無撚聊.
呢啲濕碎權力香港兩萬幾黑警都有啦, 英女王有幾巴閉

英國皇室：有權力就下放/唔行使
支共：無權力就越權濫權

識整defender
做平民開車房都搵到食

法律本來就係用嚟限制唔識自律既人

有特權還有特權，用唔用係另一回事

可以&會唔會做
係兩件事

係英國班小粉紅有無死撚曬先

咁醉駕係未撞到人或物之前係咪唔應該單憑身體酒精含量黎判斷是否醉駕？

基本法話你有權選特首添，你選左未呀？

佢個前設（英女皇殺人唔需要負責）本身就錯，臭咩蟲？

我用佢個邏輯揾返個例子比佢姐

On9仔

人地英女皇淩駕法律, 但本身係母儀天下既典範, 所有野從規蹈矩
某國自稱依法治國, 但一個官二代就算殺人強姦, 只要撻句我爸是XX, 依舊可以橫行無忌

孫中山廢左皇權。

但一百年內大把皇權

想講果條法例唔啱而家用？

雜種殺人多多聲啦
有冇刑責？
你覺得英女皇有冇需要殺人？

大粒墨係漏洞姐

錯了
車牌係用佢名批准人渣架嘛
佢話自己有牌咪就係有牌

人地高級人種係會自律
唔似得班黃種賤畜咁有法不依

有條撚屌殺撚左幾千萬人，仲有１４億人拜佢條屍添啦

英國憲法就係皇帝話乜就係乜

不過佢都想繼續生存落去，所以唔會運用呢啲權

一用呢個權，人民就會私了英國皇室

全世界唯一受法律限制既皇帝係日皇

真。鑽乜撚嘢空子，香港用開走法律罅，好用唔用用蝗語

標題: ‘原來英女皇係可以殺人無刑事責任’
無刑事責任 唔係唔需要負責 前設錯係邊
仲要無啦啦話人唔撚講泰王

港共政權一樣「繼承」咗皇室特權

好心你啦，呢d咪有自制能力既最佳例子囉，有無上權力但唔會亂用

而中國人，香港高官同警狗咪就係最佳既反面教材

國會可以廢鳩成個皇室都得

真心型
沙地阿拉伯女性仲未可以合法揸車既時候
佢揸車帶沙地個國王兜風

做左你都唔知，睇戲都有007
天下烏鴉一樣黑

Diana:屌

哈利一早知啦

英女皇如果真係亂殺人, 英國肯定即刻變共和國
D極權出身既人真係夏蟲不可語冰

佢係英國君主，大可以收曬成個島估監獄，問題佢有無做過先。佢要殺人大可以借MI6 做野，駛乜自己出手。

以女王名義起訴女王無牌渣車

領事運毒你都唔拉得佢啦。

都唔駛請啦，打個眼色，MI6 就做野。

但皇室無選舉權，又無得政治表態

人地唔係777有權唔會用到盡囉

如果佢做到咁，佢會被人推翻

英女皇冇BC，好撚慘

二戰做過軍車司機

刑不上常委是常識吧，更何況包子就係法律

仲有少尉軍銜

知唔知歷史上有幾多英王俾人民推咗去斬頭

共產黨想唔想試吓？

大佬呀...醉駕還醉駕 活精含量夠就係醉駕
你車低左人車到死物唔係淨係告你醉駕啵
醒水少少啦

做中囯人最大好處係
以為自己係全世界最好
仲可以柒出來笑全世界

細聲d
共產黨係土匪秘密來
唔係人人都知

佢地越出國越愛國

英女皇可以一條友行出白金漢宮殺人先講啦，你知唔知幾撚多人跟住佢？殺條撚咩

事頭婆好鐘意渣車。

連狗口講民主實際就支持人哋有特權

可惜英國廢除皇室既聲音都好細始終皇權無帶來壓迫

習大大 做埋俾你睇都冇事

習大大勁d!

中国人都有被選舉權/選舉權
結果十三億人既選擇權由幾個人揀出黎
之後同全世界講有得選

權 同有冇用 有關

收皮啦七毛
拉

因為君權神授，君主代表基督，基督係一切法律ge源頭，係立法者，法律不能凌駕君主。不過亦因為君主什表基督，而基督作為神係唔會犯錯同違反任何法律(因為法律係最低ge道德標準)，所已君主作為基督係地上ge化身係假足左唔會犯法，如果佢犯左法就冇左神格，要換人坐監。

因為君權神授，君主代表基督，基督係一切法律ge源頭，係立法者，法律不能凌駕君主。不過亦因為君主代表基督，而基督作為神係唔會犯錯同違反任何法律(因為法律係最低ge道德標準)，所已君主作為基督係地上ge化身係假定左唔會犯法，如果佢犯左法就冇左神格，要換人坐監。

靠皇室賺tourists錢喎

留名睇英女皇殺人

揸刀都冇力。

。

香港 DOJ （同埋啲親人／警察）就真係無刑責喇
我信英女皇會去自首多過會話「死因無可疑」囉。

理論上, 你講既係現有情況下女皇係無刑事責任, 但同時代表左你唔理解英國憲制。英國個Monarch immunity無錯係一個doctrine, 但係最高無上既始終都係parliament, 當大多數代表民意既代議士同意下, parliament 係有權做咩都得。最基本概念係parliament 可以enact a law to kill 'all blue eyed babies'. 所以英國個monarch immunity 係同其他地方既sovereign immunity 有唔同, 佢依然係有check and balance。係呢個設定下, 大家都知道實際上係民眾可以決定女皇會唔會有刑事責任。客觀而言, 英國個immunity 都算寫得清清楚楚,有咩人有咩罪可以告邊個,而且仲有上面講既check and balance去確保當你個概想出現既時候不致於令英國法制崩裂。

相比下, 中國個sovereign immunity 就好模糊, 你唔會知道主席外, 仲會有咩人都享受呢個immunity甚至連公司都可能有。而法制最失效地方係, immune 果一群人入面某D同時擁有立法權。

咁醉駕條罪目的為咩先

香港警賊都得，英女皇點解唔得？

英女皇 「發動戰爭」需要由上而下既執行, 係一種權力

你飲酒同你渣車係你所擁有既權力, 醉駕只係一個行為。
而比正苦告你醉駕, 係因為正苦立左例對於你既行為作出既刑罰
係「刑罰」

「刑罰」, 你並不能夠選擇而係被選擇
同英女皇可以選擇發動戰爭完全唔同

支那人成日話香港九七年無民主
港督係英國指派
九七後港人治港做特首

你應該係問點解英女皇係可以有呢一種權力
呢D多數係因為歷史因素

君主係國家ge象徵，係民主制度同法治理論上ge源頭，如果將君主諗到咁功利，而如果呢種思維成為主流ge話，會對整個國家ge團結，政體，法治做成不良影響，甚至對聯合王國ge穩定有危害。

其實英國既君主立憲制係皇室同議會鬥出嚟既產物，所以話英國皇室權力無限其實唔乎合現實情況。

咪搞掂左戴安娜囉

英國有無發生過政變？
有無可能發生到？

佢開槍個張相仲好型添

點解內容農場片上到熱門？

英皇同皇室都唔係英國公民

有權力 同 識運用權力係兩回事
支那呢d咪有權用盡

你覺得雜種平殺人會有刑事責任咩？